====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: , 2008 « L ' expérience et l ' histoire nous apprennent qu ' il n ' y a pas création de formes sociales et de rapports sociaux sans création d ' un espace approprié .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

